AIA 1299 憑咩值70蚊？

MPF垃圾

你個名

旅遊保佢又係垃圾，保障範圍好乍

Mpf唔食水深，旅遊保唔姑寒，開善堂就真係無70啦

大陸客

認真答就係佢大陸業務不斷增長